［緊急］如果宜加出現咳嗽師會點？

如題。
口罩師同咳嗽師，和理非準備好未。

真．全港首宗疑似大陸新沙士，醫護召喚！

和狗咳

以咳為記
一咳百應

呢排咳到有血

一被狗拉就咳

帶定包茄汁

睇著啲狗話睇到啲病毒係你口走出嚟告你用病毒襲警

即係戴唔戴口罩都有罪？
出街=非法集結？
屋企餓死=非法處理屍體？

比魔驚鳩拉 一定要咳！！

請醫護唸方法將沙士病毒送入狗屋

無鬼用啦? 無野可以再嚇到香港人

喜歡你的思路

mon post狗你哋小心
試下再強姦人吖
中沙士唔好怨
最好你奶咗嘢之後傳染俾屋企人
咁就真係死全家

d狗一走埋黎兇人就對住佢地咳

真攬抄